大家點睇虞書欣,欣欣

好gfable

其實呢

就用眼睇嘅

膠刀

少少似周麗淇

勁搞笑+人美心善❤️🥰

正到爆，好可愛

呢幾張又影得幾靚

虞書欣咪冇實力嘅造作女囉

求其cap圖都柒 同精修圖差好遠
點解會有人講得出好靚女
前九其他人個個都靚過佢

孔雪兒

許佳琪

虞書欣

金子涵

謝可寅

劉雨昕

趙小棠

安崎

喻言

唔明點解會有人會覺得虞小姐靚

可能貪佢夠貴氣同搞笑能力max啦，您係男人都想陪伴您一生嘅係隻開心果，唔係苦瓜乾啦係咪？